有無人去過skin laundry

見到佢個laser treatment都算幾平
想試下打 收細毛孔皮膚白啲多啲光澤

有無絲打試過?

利申 乾雞 宜家個鼻都乾到甩緊皮

乾不適宜打laser